大家無謂再自己呃自己出面正常左

星火被洗黑錢
黃之鋒電話比人hack
中學陸運會比狗搜
全部都係同一日發生呀！！
無謂呃自己社會平靜左 警暴一直無處不在
醒下啦大家 唔好再休息咁耐再等咁耐
對家只會一步一步踩我地底線

推

P牌仔推唔到呀

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】